有冇巴絲有STEEM tg group?

有冇巴絲有STEEM tg group?